{
  "Time tracking made easy": "时间跟踪变得简单易用",
  "E-Mail": "电子邮箱",
  "API-Token": "API-Token",
  "Company Name": "公司名",
  "Company E-Mail": "公司电子邮件",
  "The email of your clockodo user": "您时钟用户的电子邮件",
  "Your api token (can be found in profile settings)": "您的 api 令牌 (可以在配置文件设置中找到)",
  "Your company name or app name": "您的公司名称或应用程序名称",
  "A contact email for your company or app": "您的公司或应用程序的联系人电子邮件",
  "Create Entry": "创建条目",
  "Get Entry": "获取条目",
  "Get Entries": "获取条目",
  "Update Entry": "更新条目",
  "Delete Entry": "删除条目",
  "Create Customer": "创建客户",
  "Get Customer": "获取客户",
  "Update Customer": "更新客户",
  "Get Customers": "获取客户",
  "Delete Customer": "删除客户",
  "Create Project": "创建项目",
  "Get Project": "获取项目",
  "Get Projects": "获取项目",
  "Update Project": "更新项目",
  "Delete Project": "删除项目",
  "Create Service": "创建服务",
  "Get Service": "获取服务",
  "Update Service": "更新服务",
  "Get Services": "获取服务",
  "Delete Service": "删除服务",
  "Get Team": "获得团队",
  "Get Teams": "获得团队",
  "Get User": "获取用户",
  "Get Users": "Get Users",
  "Create User": "创建用户",
  "Update User": "更新用户",
  "Delete User": "删除用户",
  "Create Absence": "创建缺席状态",
  "Get Absence": "不存在",
  "Update Absence": "更新缺货状态",
  "Get Absences": "获取缺席信息",
  "Delete Absence": "删除不存在",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates an entry in clockodo": "在时钟内创建条目",
  "Retrieves a single entry from clockodo": "从时钟中检索单个条目",
  "Fetches entries from clockodo": "从时钟获取条目",
  "Updates an entry in clockodo": "在时钟内更新一条记录",
  "Deletes an entry in clockodo": "删除时钟中的条目",
  "Creates a customer in clockodo": "在时钟内创建客户",
  "Retrieves a single customer from clockodo": "从时钟中检索单个客户",
  "Updates a customer in clockodo": "更新时钟中的客户",
  "Fetches customers from clockodo": "从时钟获取客户",
  "Deletes a customer in clockodo": "删除时钟中的客户",
  "Creates a project in clockodo": "在时钟内创建一个项目",
  "Retrieves a single project from clockodo": "从时钟中检索单个项目",
  "Fetches projects from clockodo": "从时钟获取项目",
  "Updates a project in clockodo": "以时钟方式更新一个项目",
  "Deletes a project in clockodo": "在时钟中删除一个项目",
  "Creates a service in clockodo": "在时钟内创建服务",
  "Retrieves a single service from clockodo": "从时钟获取单个服务",
  "Updates a service in clockodo": "在时钟内更新服务",
  "Fetches services from clockodo": "从时钟获取服务",
  "Deletes a service in clockodo": "删除时钟中的服务",
  "Retrieves a single team from clockodo": "从时钟中获取一个团队",
  "Fetches teams from clockodo": "从时钟获得团队",
  "Retrieves a single user from clockodo": "从时钟中获取单个用户",
  "Fetches users from clockodo": "从时钟获取用户",
  "Creates a user in clockodo": "在时钟内创建用户",
  "Updates a user in clockodo": "在时钟内更新用户",
  "Deletes a user in clockodo": "删除时钟中的用户",
  "Creates a absence in clockodo": "在时钟内创建一个缺席状态",
  "Retrieves a single absence from clockodo": "从时钟中检索单个不存在",
  "Updates an absence in clockodo": "在时钟内更新不存在",
  "Fetches absences from clockodo": "从时钟中获取",
  "Deletes an absence in clockodo": "删除时钟中的缺省内容",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Customer": "客户",
  "Project": "项目",
  "Service": "服务",
  "Start Time": "开始时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Description": "描述",
  "Hourly Rate": "小时速率",
  "User": "用户",
  "Entry ID": "条目 ID",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Customer ID Filter": "客户ID过滤器",
  "Project ID Filter": "项目 ID 过滤器",
  "Service ID Filter": "服务 ID 过滤器",
  "Billable": "可充值",
  "Billed": "记帐单",
  "Enhanced List": "强化列表",
  "Page": "页",
  "Name": "名称",
  "Number": "号码",
  "Active": "已启用",
  "Note": "说明",
  "Color": "颜色",
  "Active Filter": "活动过滤器",
  "Budget": "三. 预算",
  "Budget in hours?": "以小时计预算？",
  "Soft Budget": "软预算",
  "Completed": "已完成",
  "Billed Amount": "账单金额",
  "Billing Complete": "计费完成",
  "Team": "团队",
  "Role": "作用",
  "Language": "语言",
  "Wage Type": "工资类型",
  "Can see absences": "可以看到缺席。",
  "Can manage absences": "可以处理缺席问题",
  "Can add customers": "可以添加客户",
  "Type": "类型",
  "Half Days": "半天",
  "Approved": "已批准",
  "Sick Note": "患者笔记",
  "Absence ID": "缺货ID",
  "Status": "状态",
  "Year": "年份",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The ID of the customer": "客户的 ID",
  "The ID of the project": "项目的 ID",
  "The ID of the service": "服务的 ID",
  "The ID of the user": "用户的 ID",
  "Filter entries by their user": "按用户筛选条目",
  "Filter entries by their customer": "按客户过滤条目",
  "Filter entries by their project": "按项目过滤条目",
  "Filter entries by their service": "按服务过滤条目",
  "Only show entries that are billable": "只显示可计费的条目",
  "Only show entries that are already billed": "仅显示已计费的条目",
  "Retrieves additional information about the entries": "获取关于条目的额外信息",
  "Reads only the specified page": "只读特定页面",
  "Filter customers by their active status": "按客户的活动状态过滤",
  "Filter projects by their customer": "按客户筛选项目",
  "The ID of the team": "团队ID",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Orange": "橙色",
  "Yellow": "黄色",
  "Green": "Green",
  "Caribean": "Caribean",
  "Lightblue": "Lightblue",
  "Blue": "蓝色",
  "Purple": "紫色",
  "Magenta": "紫色",
  "Pink": "粉色",
  "German": "德文",
  "English": "Distr.",
  "French": "法文",
  "Salary": "B. 薪酬",
  "Hourly wage": "每小时薪酬",
  "Regular holiday": "例假",
  "Special leaves": "特别假",
  "Reduction of overtime": "减少加班费",
  "Sick day": "生病日",
  "Sick day of a child": "孩子的生日数",
  "School / further education": "学校/进修教育",
  "Maternity protection": "产妇保护",
  "Home office (planned hours are applied)": "家庭办公室(计划时数应用)",
  "Work out of office (planned hours are applied)": "办公以外的工作(适用计划时数)",
  "Special leaves (unpaid)": "特别留言 (无偿)",
  "Sick day (unpaid)": "生病日(无偿)",
  "Sick day of child (unpaid)": "孩子的生病日 (无偿)",
  "Quarantine": "检疫学",
  "Military / alternative service (only full days)": "兵役/替代役(仅全天)",
  "Sick day (sickness benefit)": "生病日(疾病津贴)",
  "Requested": "已请求",
  "Declined": "已拒绝",
  "Approval cancelled": "审批已取消",
  "Request cancelled": "请求已取消",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Entry": "新建条目",
  "New Absence Enquiry": "新的缺席调查",
  "Triggers when a new time entry is created": "创建新时间条目时触发",
  "Triggers when a new absence enquiry is created": "创建新的缺席调查时触发"
}